噴呀,裝修死黑警

有餓底講出黑警最大弱點,就係頭盔
幫黑警個頭盔用噴漆噴成全黑,視線就等於0
D狗就會冇哂作戰能力

距離

你覺得可以接近到佢地？你試下，埋到10米當你贏

你近到噴到佢個頭盔嘅話
你直頭可以吉把刀入佢頭盔入面啦

只可近距離救人用,如果長射程,為有水槍
大家想吓有冇改良方案
而事實一個零視線頭盔,令黑狗冇法還擊

零視線頭盔,大家唸唸

咁不如扮關二哥，企係佢地附近，之後一野劈落去

點解唔玩漆彈？

見你拎支水槍,班狗都舉盾啦
企響到比你射咩

運動開頭明明好多人玩漆彈，點解而家冇人玩

唔係一直都講掟顏料咩？

玩online game實測過
零用

發夢經驗 而家對峙距離越拉越遠
呢d根本無用
真係近距離已經出手 黑警都會拔槍
仲玩漆彈咩